有冇發覺今個冬天每日都藍天白雲

九成九係大陸d廠收晒皮

支爆了

除咗星期六 日

的確係

又好似係

TG?
呢排都冇乜了

9成9

因為無乜由北方黎既冷空氣，主要吹住偏東風，又暖天空又清

係wo，無咩好大塵既日子支爆啦

擺明啦
當年仲搞咩藍天行動
on99

特朗普 最環保
幫助關閉污染的工廠

望住個天 心情都好啲

廠佬搬走晒囉，正常人都走啦。

關事？

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

應該係因為今年冇乜北風姐，
今年得12月頭凍少少，跟住一路都未凍過

咁真係要睇下d風向圖

支爆近了

Yes

你認為呢

諾貝爾環保獎

本身買口罩係防pm2.5

藍天行動笑撚死人